\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble}
\include{listings}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\tableofcontents
\addtocontents{toc}{\vspace{1cm}}

\Introduction

\textbf{Цель работы:}
научиться использовать различные политики безопасности пользователей
в Active Directory под управлением Windows Server 2012 R2.

\textbf{Необходимое программное обеспечение:}
VirtualBox, операционные системы Windows Server 2012 R2 и Windows 10. 

\textbf{Порядок выполнения лабораторной работы:}
\begin{enumerate}
\item Для всех пользователей домена при открытии браузера IE должна
      открываться страница \url{www.ya.ru}.
\item Пользователи группы \textsl{IT} должны быть членами локальных групп
      администраторов на всех компьютерах данного домена.
\item Для всех пользователей домена, кроме группы \textsl{IT}, запрещена
      <<Корзина>> на рабочем столе, запрещено менять тему и рисунок
      рабочего стола, отключена экранная заставка.
\item На всех компьютерах домена для всех пользователей должен быть
      запрещен запуск любых программ из корня диска \textsl{D:\textbackslash}.
\item На контроле домена создать сетевую папку \textsl{C:\textbackslash Share}
      с возможностью записи в неё всем пользователям домена. Сделать автоматическое
      подключение сетевой папки \textsl{Share} как сетевой диск (\textsl{Y:\textbackslash})
      для всех пользователей домена при входе в систему.
\item В домене для пользователей группы \textsl{Employees} настройте
      перемещаемые профили. Для хранения профилей создайте сетевую
      папку \textsl{С:\textbackslash Profiles} на контроле домена.
      При этом необходимо чтобы пользователь имел полный доступ к файлам своего
      профиля на сервере и не имел никакого доступа к файлам профилей других
      пользователей.
\end{enumerate}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Ход выполнения работы}
\nobreakingbeforechapters

Установим для всех пользователей домена домашнюю страницу в
Internet Explorer \url{ya.ru} (рисунок~\ref{ris:start-page}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/start-page}}
    \caption{Настройка домашней страницы}
\label{ris:start-page}
\end{figure}

Добавим доменных пользователей группы \textsl{IT} в локальные группы безопасности
администраторов (рисунок~\ref{ris:local-admin}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/local-admin}}
    \caption{Добавление группы \textsl{IT} в локальную группу администраторов}
\label{ris:local-admin}
\end{figure}

Для всех пользователей домена, кроме группы \textsl{IT}, запретим <<Корзину>> на
рабочем столе, а также изменять тему и рисунок рабочего стола, использовать экранную
заставку (рисунки~\ref{ris:personalization}--\ref{ris:personalization-exception})

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/personalization1}}
    \caption{Настройка доступа пользователей к персонализации}
\label{ris:personalization1}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/personalization2}}
    \caption{Настройка доступа пользователей к персонализации}
\label{ris:personalization2}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/personalization-exception}}
    \caption{Исключение группы \textsl{IT} из настроек доступа к персонализации}
\label{ris:personalization-exception}
\end{figure}

Запретим запуск любых программ из корня диска \textsl{D:\textbackslash}
(рисунок~\ref{ris:forbid-disk}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/forbid-disk}}
    \caption{Запретим запуск программ из \textsl{D:\textbackslash}}
\label{ris:forbid-disk}
\end{figure}

На контроллере домена создадим сетевую папку \textsl{C:\textbackslash Share}
с возможностью записи в неё всем пользователям домена. Настроим
автоподключение как сетевой диск (\textsl{Y:\textbackslash}) для всех
пользователей домена при входе в систему (рисунок~\ref{ris:shared}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/shared}}
    \caption{Автоподключение общего каталога}
\label{ris:shared}
\end{figure}

Создадим группу для перемещаемых профилей
(рисунки~\ref{roaming-group}--\ref{roaming-group-content}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/roaming-group}}
    \caption{Создание группы для перемещаемых профилей}
\label{ris:roaming-group}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/roaming-group-content}}
    \caption{Создание группы для перемещаемых профилей}
\label{ris:roaming-group-content}
\end{figure}

Создадим каталог \textsl{C:\textbackslash Profiles} для хранения перемещаемых профилей
c необходимыми правами и настройками (рисунок~\ref{ris:profiles-dir}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/profiles-dir}}
    \caption{Создание каталога для перемещаемых профилей}
\label{ris:profiles-dir}
\end{figure}

Настроим для \textsl{Employees} перемещаемые профили
(рисунок~\ref{ris:profiles-path}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/profiles-path}}
    \caption{Настройка пути к перемещаемым профилям}
\label{ris:profiles-path}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\breakingbeforechapters 
\Conclusion

Во время выполнения работы было изучено, как настраивать и использовать различные
политики безопасности Active Directory.

\end{document}
